所有建制派， 除左件老西，同廢老係無分別

所有建制派， 除左件老西，同廢老係無分別。覺唔覺得？